日本參議院通過，由明年起不論國籍，統一徵收1000日圓的「國際觀光旅客稅」

日本參議院通過，由明年起不論國籍，統一徵收1000日圓的「國際觀光旅客稅」。 稅款將通過旅客搭飛機、客輪出境時計入票價等方式徵收。機組或船務人員、過境旅客、不滿2歲兒童等不在徵收之列。 日本希望在2020年東京奧運和殘奧會時，實現訪日遊客增至4000萬人次的目標，而徵收這個新稅項是要確保，向海外發布資訊和振興地方觀光措施的財政來源。

其實好平

一碗拉麵都貴過佢

兩歲以下唔洗俾 等我帶搵仔仔去一轉日本先 到佢大個都仲有野可以回憶嘛 ......

先生，2歲以上都要付旅客稅

老子是來消費的，說白一點就是救你們的經濟，不能收咱們的錢

老子今年就是一歲半，咋的

你們日本人當年南京搞大屠殺，
南京人應該都免稅

你們日本來我們中國都沒交稅，
現在是不是搞不平等雙邊貿易
資本主義都是傻b

去得點會介意

一碗拉麵價錢，無阻旅遊決心

邊度食咁貴

八個月就ok 嫁啦

中国人收一萬yen得唔得

抵到爛

無乜用,一萬yen對佢地黎講係散紙.
起碼要一百萬yen.

叫班拎特衰護照嘅情何以堪

有無錢都好，都會貪小便宜，佢哋少個崩都同你計

是但啦

香港機場就收自己人錢

唔洗客氣喎
收多啲啦
少咁啲廉航乞兒嘛

香港收得仲貴過日本

用納稅人錢起第三跑之外再收你錢

香港啲基建真係得啖笑

蝗蟲唔遊日唔通留係強國？
幾多錢佢地都會俾
想日本無強國人真係要等支爆

1000日圓都收 正黑衣

七個負皮